IBKR死機

有啲擔心，一直入唔到acc.